[巴絲都入]可以點同女仔混熟！！

求救

溝

整容

咁姐係點

樣子唔算靚仔但唔樣衰

女

我知我想溝女

讀幼教

睇下你個銀包有幾厚先啦

摸吓佢地

放棄啦

會唔會太突然

溝女最忌混熟
熟左當你係姊妹咋

呢啲就前輩喇

噢
咁應該點拉近關係

前輩

同佢講
我想揸你

揸完就熟

佢冇波

做咩自貼

留名學野

分清楚，你要溝定係混熟

多啲揾佢傾計，間中flirt下，比少少暗示你想溝佢